大口狗都驚人身安全 奴才聰仲越級屌張生....已經根本係最大的軍政府上線啦..

呢個香港 冇得救.....
係咪真係要移民先得？

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！